原來七公真人咁型

七公

日本人咁

屌。。。 又幾撚型喎

要扮阿伯